午安，記得吃菜，我的朋友 😘

年 又 過 年

平安，祝福！記得吃菜。

小美新年快樂

Yau fat din

舊年D菜相完來係你!!!!!

勁煩個個POST都見到

仲要俾人開名屌

🍊🍊🍊🍊🍊🍊🍊🍊🍊
我在此恭㊗您：
除夕🍚㊗您團聚香甜🍲
初一🌸㊗您喜慶新春🌸
初二💰㊗您富貴滿堂💰
初三✨㊗您福慧雙增✨
初四🍊㊗您大吉大利🍊
初五💹㊗您滿載而歸🎁
初六🌺㊗您春風滿面🐷
初七㊗🎂您人日快樂🎂
初八㊗🌈您福祿壽存⛲
初九㊗👴您如意吉祥👼
初十㊗🚕您萬事亨通🚀
十一㊗🚢您一帆風顺⛵
十二㊗🌃您吉星高照🎆
十三㊗🏩您合家和樂💏
十四㊗💪您身心安康💝
元宵㊗💏您愛情甜蜜👫

認同請分享

牙美新年快樂

恭
⊂_ヽ
＼＼ 喜
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼發
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼財
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰